內鬼報料民賤聯班仆街一早已經部署好點樣保持多數議席

唔好以為多咗好多人登記做選民就一定可以踢走建制派呀！當中唔小係佢哋啲人。
我朋友家姐係某（他不願透露始終護主）民賤聯議員辦事處做秘書，有日佢無意中聽到嗰個議員同人講電話：已經安排左好多人登記做選民同隱形人投票，盡可能保住多數議席仲叫對家放心。
之後我再追問詳情佢就已經唔肯講，可能怕會影響佢家姐啦。
如果件事係真嘅話可以點做？請各位巴打諗下對策。萬萬不可以比佢哋得逞，否則一切努力都會前攻盡費。

仲有種票問題，如果唔打擊呢個仆街手段，點公正投票。
不過依家政府擺明與民為敵，無指望

犧牲左咁多義仕，大家流咗咁多血同汗，捱左咁多煙同子彈，絕對唔可以比班人渣入返立法會，
否則一切都係徒勞，有無巴打有計可以查或阻止到呀？
如果真係無方法阻止佢哋，再抗爭落去仲有乜嘢意思呢？到頭來都只會大比數通過所有惡法惡行。

新聞煲大過蛇齋餅粽同掌心雷都無用
都仲係一車車係去投建制派
icac有用既一撚早舉報咗啦
大家有咩建議

今個人去老人院捉番自己阿爺阿嫲去飲茶，唔好比人帶佢地去投票，人人都肯負起呢個責任既話已經贏緊

將成個逃犯條例風波spin返落佢地身上
在加多劑撐黑警同警黑合作，拎盡啲票
中產區就煲大元朗樓價同埋琴晚馬鞍山私樓佢，提醒佢地黑警背後嘅支持者係保皇派

聽完個朋友講真係有啲灰撚咗！唔通真係冇其他辨法查佢哋啲票？

我知有d公屋屋邨成日搞d 10蚊中國團 然後要人比身份證同住止證明 真係懷疑用黎被投票

咁好明顯班仆街係用啲人名嚟投票啦。

推翻呢個不公既選舉制度，光復香港，時代革命

其實以現今形勢，正常票佢哋一定會輸，但最驚係啲假票陰濕票。

好撚重要, 一定要諗對策

Icac又唔做野

我地唯有幫啲老人家check有冇比人種票架咋
如果佢地係咪藍絲，可以考慮直接取消佢地選民資格或者個日唔比佢地去投票
佢地種票有咩人可以stop？選委會廢嘅、icac又係廢嘅

最緊要搵人保護票箱
你預左幾醜惡都會出現

如果係好似雲海咁講拎埋票箱返屋企 根本冇得搞

行到今日為止已經唔容易，單係五大訴求就已經令好多人頂唔住，如果連議員選舉制度都要推翻，恐怕唔係咁多人會支持同接受，到時再俾人話我地貪得無厭，只會民意逆轉輸得更加徹底。

依家個政府已經挍爛塊面唔怕肉酸，所以一定要好小心處理呢個問題。

ICAC佢哋上邊班阿頭自己盤數都唔清唔楚重點查人哋，一早對佢哋塞晒信心。

絕對係重中之重呀，唔係再搞罷工、搞遊行同前缐抗爭都係白費心機。

👍 尤其係住老人院果d, 大家要好好關心他們。特別係他們身份證，要收好d. 唔可以胡亂比人攞到。

廢老嘅存在真係好撚煩

我已經想像到投票個日會好多人去監票
然後投票主任會話現場太多人
再搵警犬圍住做"防線"
點票過程做乜都得
想再點過?
sorry票箱唔L見左
請循其他法律途徑投訴
謝謝

曾經有人講過點樣可以查到種票，不過當時無認真留心去聽，只係全心攪遊行抗爭同文宣啲嘢，咁即係應該有辦法可以查到仲票啦。
所以我先上嚟搵巴打幫幫手。

有冇辦法查到啲住喺老人院嘅老人家，個名同地址有冇俾人攞咗去登記呢？

唔好再講啲咁消極嘅嘢嚇我啦，我已經好撚灰，不如大家認真諗下有冇辦法啦。

幫佢刪角色

呢個好重要 推一推

個角色根本唔重要，求撚其搵條痴根、牛筋、姨媽巾上去都可以做扯線木偶。

其實任何人投票都係票站出示身份證先投到既. 如果投票當日D老人家既身份證唔見又或者唔知擺左係邊, 就投唔票架啦. 好慘架, 老人家到時無得盡公民責任支持民記. 所以一定要確保老人家的身份唔好係個日唔見左呀.

大家唔該諗諗辦法一齊做，諗唔到就幫手推一推搵高人幫手，多謝合作！

推

到時要分散哂去唔同區，每個票站唔可以太多人，要有車隊跟住個箱

不失為一個冇辦法之中嘅辦法，不過有冇辦法幫啲老人家保管好個身分證令佢可以順利投票呢？

仆街又種票

到時必須大量召集車隊幫手。

查冊呀各位
唔好俾人用咗自己地址申請呀

最撚煩係嗰啲利用老人家貪小便宜同無乜學識嘅仆街保皇黨。

明明新登記選民有過半都係36歲以上
唔明點解全部分析都話對民主派有利
分分鐘民建聯動員一車車老人院票

一般人擺身份證會擺係邊? 擺銀包架麻. 所以作為一個好想盡公民責任的市民, 一定要確保自己同屋企既老人家的身份證會係銀包度囉. 如果身份證唔係銀包度, 點知之後出左街想去票站先發現無既, 到時就投唔到架, 好慘架, 無得投票慘過無得睇電視, 世界末日架.

你地到底明唔明依家個制度係你點投都唔會贏到

一國兩制已經名存實亡
除咗抗爭攬炒係別無他法啊！

咪再講選舉投票呢啲假希望啦！

依家可以去民政事務處查冊

可以幫手睇有冇可疑地址 再同選舉事務處投訴

8月1日到8月25日係投訴期

只有親友家屬先查到，因要個人資料。
要查核就快，有錯立即修改。

如任何人如已申請登記為選民，但未能在有關的登記冊內找到其姓名，或發現其資料記錄有誤，可於8月25日前親自前往選舉事務處提出申索。市民可登入「選民資料網上查閱系統」查閱他們的最新登記資料，以及查看是否被載入取消登記名單內，又或在辦公時間內致電選舉事務處熱線2891 1001查詢有關資料。

仆街種票知咗十鳩幾年都無人查無人搞無人要負責任
屌你老母唔係仲唔反個制度啊嘛

所以我更加相信我朋友所講嘅嘢係真。

戰事未完，唔使咁快講選舉。
十一後先講都未遲，除非你諗住出選。

唔好話種票
急起上黎政府造假都得

真係無得頂呀！👍🏻👍🏻👍🏻

大家記得查冊

快手啲召集巴打幫手做文宣呼籲大家去查冊，有力無力盡埋果滴。

去查冊，好像有每區選民登記冊

但好多住老人院既，就係仔女都唔想理....
依D仔女又點會關心時事...

push

Push

集思廣益

屌你老母呀

快啲手叫巴打做啲文宣呼籲大家去做呢件事，因為事件已經發生左依家仲有少少時間可以補救，唔想浪費左咁多日以來大家嘅努力。

唔好畀班騎尼怪入番立法會

仲要查吓啲仆街種票

可惜我無咁嘅資格啦！

要靠啲公務員做選舉助理時幫下手！

明明投票個陣要身份證核對身份，點樣扮到其他人投票既？？

睇撚見佢哋班仆街就火都嚟，冇一個似人樣我真係好撚憎佢哋。

如果有人發現自己非選民，如你之前郵寄過申請表，咪同選舉事務處講，我早前已郵寄左申請表，點解無我資料既！請對方馬上更新資料💪

種票問題點解決？

種票贏撚硬啦
支那狗又贏

都估到

之前收到，有錯勿屌

8月1日至25日係2019年登記選民上訴期
所有市民都可以查閱選民登記冊

目標是去除建制種票、幽靈票！
請去檢查：
1. 自己地址有無其他人登記咗
2. 已去世親友是否還在登記名冊內
3. 查閱不尋常地址，例如明明你棟大厦只有A-F單位但有G單位登記咗，或者隔離棟大厦明明拆咗但仍有選民以此登記住址。

上訴期查冊
日期：2019年8月1-25日
時間：早上9點-晚上7點，逢星期一至五，公共假期除外

正式選民登記冊全冊的文本
(a)香港灣仔港灣道25號海港中心10樓選舉事務處

地方選區及區議會（第二）功能界別正式選民登記冊

正式選民登記冊的香港島選區部分的文本
(b)香港中環統一碼頭道38號海港政府大樓地下中西區民政諮詢中心
(c)香港灣仔柯布連道2號地下灣仔民政諮詢中心
(d)香港西灣河太安街29號東區法院大樓地下東區民政諮詢中心
(e)香港香港仔海傍道3號逸港居地下南區民政諮詢中心

正式選民登記冊的九龍西選區部分的文本
(f)九龍旺角聯運街30號旺角政府合署地下油尖旺民政諮詢中心
(g)九龍紅磡庇利街42號九龍城政府合署低層地下九龍城民政諮詢中心
(h)九龍深水埗長沙灣道303號長沙灣政府合署地下深水埗民政諮詢中心

正式選民登記冊的九龍東選區部分的文本
(i)九龍觀塘觀塘道398號嘉域大廈地下觀塘民政諮詢中心
(j)九龍黃大仙龍翔道138號龍翔辦公大樓2樓201室黃大仙民政諮詢中心

正式選民登記冊的新界西選區部分的文本
(k)新界葵涌興芳路166至174號葵興政府合署2樓葵青民政諮詢中心
(l)新界荃灣青山公路荃灣段174至208號荃灣多層停車場大廈1樓荃灣民政諮詢中心
(m)新界屯門屯喜路1號屯門政府合署2樓屯門民政諮詢中心
(n)新界元朗青山公路 （元朗段） 269號元朗民政事務處大廈地下元朗民政諮詢中心
(o)香港中環統一碼頭道38號海港政府大樓20樓離島民政事務處

正式選民登記冊的新界東選區部分的文本
(p)新界將軍澳坑口培成路38號西貢將軍澳政府綜合大樓地下西貢民政諮詢中心
(q)新界沙田上禾輋路1號沙田政府合署地下沙田民政諮詢中心
(r)新界大埔汀角路1號大埔政府合署地下大埔民政諮詢中心
(s)新界粉嶺璧峰路3號北區政府合署地下北區民政諮詢中心

================================

查詢選民登記冊資料：

8月1-25期間，如果發現問題，上訴方法：

其實詳細情形我朋友冇同我講佢點樣做到，但一定會咁做，學上邊個巴打話齋種票10年都有啦，只不過一直我哋都冇留意同唔太關心啫。

真係好惡搞，所以大家要關注呢個問題，帶出黎大家討論

一日一蘋果 記者呵呵呵

而家大家咪喺度諗緊辦法，諗唔到就幫手推一推揾啲高手幫手。

假證？

推！

以其人之道，還治其人之身，佢種幾多我地種返幾多

最仆街係何妖,淨係元天豚圍村D票,都夠佢又入
屌哂佢地老味
諗起就勁嬲

大家可以去灣仔海港中心10樓(親身去)，要求查核選民登入册，記住你要去海港中心嗰度。

係嗰度你可以check你嗰幢大厦有冇多咗D鬼屋，例如原本一層得4户但係突然變8户，又可以睇下有冇D一户入面有二，三十個唔同姓嘅住埋一齊，有就mark低跟住提出抗議，要求取消失實登記。

講就易，長遠講，叫啲後生生個仔都不了，仲屌返你轉頭，後生人口唔增長，長期比啲中老年廢老，種票壓制

太遲啦過咗登記選民時間。

搜集證據， 等結束投票後，就向外國記者舉證， 話俾全世界知，中共之下唔會有民主。

俾台灣人學吓野。

佢都一車車老野去投票果陣要圍鳩佢地

今次好難講，返新界佬俾佢累到仆街同佢割蓆

我地點種

[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

係

今次可以，實動員到，check哂有冇掌心雷

yesyes

推！求巴打做文宣教大家做。

頭先經過民建聯d地區打手office，成班阿婆拎張身份證係度等換禮物

推
求查冊攻略，防止種票

咁樣可能會俾人入你防外選舉公正，但係最撚嬲係佢本身自己防外緊。

太遲啦，已經過咗選民登記時間

你已涉嫌干犯疏忽照顧父母罪

如果你睇新增選民：
40歲以下(14萬) vs 60歲以上(11萬)
其實優勢唔明顯

要贏就要諗盡方法點入功能組別
好似cable都講過點入體育文化界

係FB睇到其他人教咗用電話點check自己或親戚朋友住所 -

如果親身去check就好似我個post禁，非常簡單，要搞嘅就係發現有問題嘅時候出書面抗議嗰下。

今年區議會姐，仲有下年立會

呢D流料係想用黎嘲諷姐
或者有少部分真係咁諗
但大部分深藍,只會將矛頭對準義士
尤其係林卓廷,條友真係好無辜,佢果日入一入元朗
除左比暴徒扑,仲比對家污衊做始作俑者
仲要好多圍村人信
屌

仆街已經開始咗，真係要快啲手搵人幫手叫人去查冊。

好難功能組別佢哋班友自己玩鳩晒曬

希望11月區議會前 先死部分藍絲廢老 到下年立法會果陣 藍絲廢老再死多一半啦

其實不嬲都係 , 唔明多左人做選民 就可以鬆一口氣

🤣好消極嘅諗法

係
老人家好多都無人關心
所以先比人利用

基本上全年無停過，不過近選舉禮物出現次數會明顯密d

盡可能一個會都不能少，蝕左道氣好難追番上嚟。

我朋友佢阿哥係民建聯區議員，我問驚唔驚下一屆冇得做？

佢信心爆棚實牙實齒話從冇擔心過會輸，有大量鐵票。

呢個應該係最正路嘅做法，麻煩幫手推一推俾大家，呢個真係好重要🙏🏻🙏🏻🙏🏻

種票 蛇齋餅糭
仲有點票熄燈

我開頭都以為可以鬆一口氣架！

我認為唔太可行，因為老人院係供不應求，佢根本唔怕冇客，而且咁做咁麻煩，點解唔帶阿嫲去飲茶？

樂觀啲諗 35歲以下有一半 55波 加上好多後生係選民本身無投票 但今次會出來投

已經有巴打出咗，推埋比身邊朋友🙏🏻

老人員負責人係咁做，先睇下個人資料有無錯。如有就修改。最後收好老友記HKID card, 如有証據，舉報佢。

仲有一招既，就係自發喺票站外組成糾察隊，阻止所有掌心雷同紙仔，咁d老人家入到去已經唔記得要投邊個

好就好，不過驚俾人入我哋妨礙選民決定影響選舉公正。

大家唔好懒，做野唔好俾人種票，投票當日享受天倫之樂兼幫佢哋投票

其實佢有張投票卡，其實應該要嗰張卡加身分證先可以投票，但係而家香港就咁身分證就可以投票，咁佢哋而家求其俾個地址登記就可以投票，上次仲試過有人攞身分證副本都可以投到票，仲有選區點票時可以相差九百幾票，好鬼黑暗

Polling officer記得對樣 唔好就咁拎証劃線！

區議局選票要落區爭取先得
例如去各區做義工接觸多啲選民

本身帶紙仔同掌心雷就唔合規矩，只係入面d職員hea check，我地而家係義務幫佢，所以係糾察隊

最弊啲老人家張身分證個樣個個都差唔多好難認

奪回阿婆行動

非常好！仲可以一改佢哋對年青人睇法

佢哋係公務員但我哋唔係，所以實比人入，而且啲婆仔好驚人掂佢查佢，無端端俾人告非禮就唔好啦😂

哩個係最好最正路嘅做法。👍🏻👍🏻👍🏻

icac呀頭都係自己友升上去嫁咋，一早對icac 無望

班仆街連食牛腩都開數，衰撚到冇人有

由頭到尾個運動重點其實曾經出現過但好快又冷落左
成立臨時政府 組織民防自衛隊
我承認要大多數人接受呢兩樣野係有難度
但係如果繼續留番係一國兩制呢個框架下抗爭
老實說我自己睇唔到咩出路
而家香港問題係出現係機制上, 點解要同佢係番呢個機制入面玩?

正如好多人都話要點樣從法律途徑去救義士
但其實只要有新政府 問題自然就迎刃而解

截佢糊 我地去老人院掌心雷接送公公婆婆

要揀邊啲有得玩，銀行漁農呢啲當然玩唔到
如果係成立間公司然後入下會申請下牌照，點解我哋唔玩？

數統用

全部人check下自己個票先
最好幫屋企人check埋，以防工賊會果類盗用

阿爺今次要團體交大量人頭
點知班友為交數就拎人資料亂填

要fc可以搵記者查下

真革命，不抗爭。

香港獨立係唯一出路。

個班仆街建制之前仲想改到用身分證copy都可以投票

我都明白現今政府已經腐爛不堪，但係一下子要大部份市民接受真係唔容易，我哋只可以係呢段期間盡量累積籌碼，再一步一歩上去，所以首先要盡力踢走大多數建制派，再喺立法局動議一啲對我哋有利嘅方案，然後再一步一步重整架構，而且我哋暫時手頭上籌碼唔多，如果一鋪輸晒就永無翻身之日，到時政府就更加有恃無恐大條道理進一步去剝奪僅存嘅自由，即使我哋呢代人唔介意同佢同歸於盡，但係我哋經常嘅口號唔係為下一代着想咩？所以唔係逼不得已都唔想行到焦土攬炒呢歩。
至於求義仕方面，只要佢肯行獨立調查委員會就好大機會打得甩。

呢個辦法都未嘗不可，但首先查咗冊有基本證據先可以做。

肯定有啦，我阿婆係內地人，但幾10年前已經拎左香港身份證，佢長期住係深圳條村，我阿媽話有d 建制派人士拎佢地成條村既資料，登記，到投票日就一車車送d 人黎。
當然，好多選民連投左邊個都唔知，d無恥聯就係喇無恥，專呃老人家。

一早帶佢地去投非建制咪解決到問題囉

有時我會諗啲阿婆唔識字又冇乜記性，我哋可唔可以喺隔離用催眠式干擾佢哋呢？例如不停叫最上面或者最下面，等佢入到去亂咗🤣🤣🤣亂得一個得一個🤣🤣🤣

👍🏻👍🏻👍🏻最好當然係咁啦，不過都要去查冊杜絕埋啲種票同靈魂票

推
區選好快到，時間無多真係要集合大家力量去諗下點搞

果日所有乖孫同4 大長老飲茶再一齊去投票

送佢地旅行（大6團就夠）

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

學泰國定馬拉咁停電乜都睇唔到

記得通知埋身邊嘅朋友咁做👍🏻👍🏻👍🏻

包圍票站

到時真係暴動都有份😡

一為種票 二為配票
計撚好曬每個人分到幾多票
相反
我哋多數揀自己最撐嘅 搞到其他人少過班仆街

告唔告，告啲乜，最後睇律政司
即係x你老母啦！

你知唔知普選立法會係五大訴求之一？你講乜鳩？

不妨大家開個post商量下點破解。

其實我嘅意思係要係依家咁嘅環境底下，去推翻晒所有選舉制度香港獨立會比較困難，Sor可能我係有啲詞不達意吧！

查冊

老豆老母一係唔投 一係就只會投保皇
連警黑合作佢地都覺得冇問題 唔知點令佢地唔投

咁駛開佢哋，唔投好啲😂上一代人習慣咗做順民，政府話乜都係好呢種觀念好難改變。

(請廣傳)【錦濤現場】
早前遺失鎖匙的票箱，經爆破後，將有問題票箱內的選票混合其他正常票箱的選票一併點算

2016年馬鞍山
負責人決定爆鎖再混埋所有選票一齊點
而唔係分開點呢個票箱嘅票

同埋之前好似無再追查點解個鎖會開唔到

上次問過 d人話唔好理咁多

上年事，邨內建制區議員，老媽子話議員義工幫佢申請入居民協會，結果一段時間後收到選民確認通知書

阻止藍底屋企人投票

請佢地旅行

班建制真係賤撚到一個點😡今次記得捉你老媽子去投票👍🏻

我諗嗰日全香港城變成孝感動天日🎉仲勁過母親節🤣

3/8 旺角遊行
4/8 將軍澳×港島西
5/8 三罷、七區集會

港共下嘅選舉根本冇用

只有香港獨立嘅選舉先有實質作用

今次如果選票作假，香港政府等真正的暴動。

投票現場他們會出現，圍場叫口號賣港賊

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

班仆街快面皮忠厚撚個犀牛皮，基本上點屌佢都冇反應，不如留返啖氣叫☑️上面或者☑️下面響佢帶嚟冇乜記性嘅老人家🤣淨係唔叫佢嗰行，簡單用催眠方法🤣🤣🤣又冇犯規有冇衝突吹咩！

唔比抄低可疑地址
其實選民登記冊係唔係用同一個地址排序

大家記住照顧返自己嘅老人家
必要時幫佢取消選民資格

到最後都係冇查到？

有巴打如果搵到料記得交比埋記者。👍🏻唔知點排喎🤔

仆街民賤聯

以前都唔係未試過啦

所以今次唔好比佢哋過波

唔好俾佢中途換咗
同埋個票箱上車嘅時候
都要睇吓架車入邊有冇其他票箱

查冊係咪淨係可以查到自己

的確前嗰排見到好多民建聯擺街站叫人登記選民

投票日記得做孝子賢孫，帶家人玩足一日

點樣查

投票日發起孝子大行動

👍🏻👍🏻👍🏻到時一定要捉屋企人投票同睇到實，不過依家最急都係查咗票先

洗乜咁煩
求其DQ幾個人咪得

上面有巴打教咗點查☝🏻

今次佢哋應該唔敢咁猖狂🤔

又可以一盡孝道一舉兩得👍🏻

幫自己及屋企人上網查看資料是否正確，不管有冇登記過，全部都查一次，阿爸阿媽，甚至阿爺阿嫲阿公阿婆都要幫佢地check埋，以免“被登記”

選民疑遭人使用其身份投票

【立選投票】對「被投票」感震驚憤怒 港大學生：如幾區都劃多幾筆，咪好多人冇得投

有人竟可憑身份證副本投票

一人扶一個老人家去投票，即場反洗腦，聽多幾次佢地就唔記得係1號定3號

嗰日飲茶一定超多人🤣好似母親節咁

同意，我阿婆明明叫緊三筒，我喺佢隔離不停話佢要食五同🤣轉頭就食詐糊

當日各區各人都守住老人院
其實如果嗰日老人院出面啲路爛左或者整路，啲老人家咪出唔到去囉？

我呀婆都係

推推推，香港人加油💪唔好輸哩一仗，趕絕建制派班奴才酒狗

好似講20次白貓白色之後問熊貓咩色一樣，快速簡單催眠🤣🤣🤣

推正有此意

但係萬一年十字車都入唔到就麻煩喎🤔啲老人院屙屎唔出都call十字車㗎😂

我哋無攪事呀！幫手打氣之嘛，而且當場有反對派議員佢哋都唔會咁猖狂😂

無知好可怕

記得幫手去民政署查臨時選民登記冊

千萬千萬不要再佔立法會

可唔可以塞陸路，淨係俾佢地搭地鐵？

0[teal]0[/teoh7s[/i34]al]iumn07@

大家要留意信箱有冇唔知乜水嘅信，一定要退番去話「無此人」！